---
layout: page
title: Clouds
description: Clouds
keywords: Clouds
permalink: /devops/clouds/
---

# Clouds

Есть сайт для обучению облачным технологиям qwiklabs.com. Предоставляют доступ к облачным решениям от AWS и Google + примеры как со всем этим работать.

Решение платное, но можно поискать купоны / промо и т.д. Я например, нашел себе здесь аккаунт на месяц.

https://medium.com/@sathishvj/qwiklabs-free-codes-gcp-and-aws-e40f3855ffdb

(не реклама. я с этого ничего не буду иметь)

<br/>

### [Google Cloud Platform (GCP)](/devops/clouds/google/)

### [Amazon Web Services (AWS)](/devops/clouds/aws/)

### Microsoft Azure

### [Oracle Clouds](/devops/clouds/oracle/)

### [Digital Ocean (DO)](/devops/clouds/do/)

### [Heroku clouds](/devops/clouds/heroku/)
